有冇人宜家喺重慶?

小弟因工作關係喺重慶
自己一個行左幾日已經有d悶
觀音橋呀解放碑都行過晒
好想試下d火鍋 但難d一個人食到
有冇人出尼吹下水食下飯行下

火鍋都可以一條友食架wo
但係唔好信佢地既微辣 辣到仆街

四川食過，這個不辣的，都喺辣

佢地啲微辣，我都頂唔順

今晚去重慶市

尼個真 估唔到街邊d女係高質 有樣有身型
目不暇給

巴打留幾耐？

今晚同客食比川菜同江小白ko左
一返酒店訓到宜家先醒
又辣又痛

幾日呀 可以出黎飲野留tg

我星期五走

啱啱走

留個tg交流交流